講真 其實打lol有鑽石已經好撚勁

多數話鑽石唔勁個D
都係無鑽石既人
一味就係到話咩NG屠鳩鑽石
鑽石拎MAIN角同唔係MAIN角已經係可以金牌同鑽石既分別
依加統計數據 鑽石係頭1.5%左右
換番做錢計 基本上鑽石=香港既富豪級數 應該坐底有六七千萬
去到白金一二左右既人技術已經好成熟
唔係話實力高過對手就一定贏(自問大師實力 間唔中打白金一二都會覺得對手實力唔差)
可以話非常接近鑽石
去到鑽四 同鑽一既技術差距其實係好少好少好少 基本上55波
可能鑽一既唔小心手震一兩下已經輸左場GAME
講真連登我諗打LOL入面有鑽既百份比連5%都唔知有冇
咁都唔叫勁 我真係唔知咩叫勁 唔通下下要上到大師菁英先叫勁?
利申 鑽石

仲有人玩嫁？

冇打兩年，但唔認同台服鑽石勁，韓服鑽2我諗已經打贏一埋菁英

兩年前台服上過菁英

鑽4同鑽1差都幾多
所以RIOT 出年要整多個TIER 分開呢班人

一個係top 1%
一個係top 0.1%

鑽1同鑽4/5已經差好遠

等我買咗電莖椅打上菁英都得啦
0.1%？ 有咩難度

垃圾game

打個機都可以打哂飛機

你果95%有冇一半係分身/棄game之類冇人用既ac

鑽一同鑽五差成九條街

正正常常有d觀念 上個鑽石有幾難？講真 仲係銅銀金既人
真人都有d問題 識用腦小小諗野都唔會係呢到 技術都唔洗

係 全lol有95%人個腦有少少問題

鑽5 好基本

s2 玩到家陣都唔想再打rank

連打個鑽5 守門都懶

台服就係廢 不服來辯
利申大師

我細佬中二開始已經季季上菁英
前排同花輪同場之後carry佢
利申我無玩

打機呢D真係講天份
菁英/職業選手 問親全部岩岩玩唔洗半年已經菁英哂

鑽石真係好垃圾 由其鑽5 白金1 D人仲勁
我D FD全部鑽石都覺得鑽石廢
鑽石真係比想像中多好多 唔覺真係得1.5%

利申 前季大師過

鑽石季尾大約係2%左右

但你個服有50萬個打RANK 都1萬隻鑽啦

真係問親都鑽 銀金反而仲少

我已經放棄左 知道呢一世都冇可能菁英
有d野唔係靠努力就得嫁

認同
玩三年未上過鑽

兩登講自己咩排位=吹自己身高

入餐d group你有鑽已經可以做小圈子長，何來周街鑽

其實你哋班人同個啲吹自己30k一個月個班有咩分別

講咁多 咪又係想話自己好勁

唔好撚玩，冇上大師都唔勁，就算上左大師都未必勁，我80%上鑽4覺得啲人弱智，有心睇既，一眼就得出鑽1同鑽5既分別，正係鑽4同鑽2既分別都大到你唔信，係你自己冇咁既實力就覺得分別唔大
利申已棄game

上個連登都可以俾樓主撚到